呢個小跌浪只係淘汰無實力業主o既恆常過程

之後就係具實力業主集體屯貨
Strong Hold 操控價格o既時代
實力業主o既軍團
你加入咗未?